★唔support Trump的美國人，做乜唔移民支那？

支那is your best choice

你未撚on9 啦腦魔
咁你唔支持689 你做乜又唔移民呀

點同呢，anti Trump多數係高收入liberals，要移民易過借火啦，但討厭689幾乎係每個階層

直接選舉嘅話就唔到 Trump 做總統啦

反trump係咪都係垃圾左膠？

又唔使去支那，去德國最好，墨黑爾最大愛，或者上加拿大，杜總理話無限歡迎！